黨鐵復仇行動

今日黨鐵所作所為大家有目共睹
我地要比所以人知道佢企緊係香港人既對立面！
我地一定要做返啲野！！！！

第一：
黨鐵廣告係一大收入來源
你話唔打人唔私了都算
死物廣告唔係咁都要潔癖呀嘛？

第二：
呼籲大家齊心協力跳閘！
齊心協力係要所有人一齊有呢個共識
同埋好多人唔跳係因為驚比人捉到
所以我地如果見到有人比人捉
要即刻上去掩護被捉義士撤離
同時都唔好on99企定定比人捉比人拎身分證
跑啦on9！
你即刻跑走冇人會捉你架！
而你即刻跑得走，掩護你既巴絲打亦都可以全身而退

第三：
港鐵總部大樓（英語：MTR Headquarters Building）為香港鐵路有限公司的總部所在，位於香港九龍觀塘區九龍灣偉業街33號德福廣場2期。

光復香港 時代革命！

自推！

再推呀！！！

試下找不同？

推上熱門！！！

推到多啲人見到！！！

我要全世界都知！！！

幫手推呀！！！

推

自推100次

要推

唔可以就咁放過佢！！！

大大力推！

推呀！！！！

推上去！！！

點點推唔到....

推佢老母

聽日1:00機場見
出post啊

推撚爆佢

仲有黨鐵商場

一齊清算

聽日見

Tui

做野

拆閘啦屌

爆閘 爆售票機 爆廣告牌

推呀！！！

推!

幾時先覺醒唔可以手軟呀！！！

聽日機場見

[連登公投] 同我拆哂黨鐵佢好唔好？

即刻正皮
拆佢老母

好！

總部隔離係狗竇
唔好搞總部

廣告牌、閘都唔好搞，會影響港鐵收入架

冇錯，影響佢收入既千祈唔好搞

我冇嘢講

我要見律師

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

推爆佢！！！
一係就早啲訓聽日機場見！！

推！！！

千其唔好攪到地鐵d 廣告，好貴嫁

雖然冇諗過會走到呢一步，但呢次令我地認識到好多香港人都好勇敢，敢言。

我係度宣布：

從此活動唔會完結，直至香港燃燒殆盡為止，用盡任何方法

香港加油，一齊攬炒，然後香港早抖！

屌爆屌你老母！

千祈唔好推

拆閘機！見到坑口站有人做緊！好波！

起一拆十呀！！！

好波！！！
起一拆十呀！！！！

坑口第一個
我要每一個站都爆！
全港免費搭地鐵！！！

夜晚可以去拆埋入口d閘
唔好升起佢要打到佢彎曬用唔到
上次天竹之後isquare彌敦道出口道閘吹彎左搞左成個月先整返好
要佢冇人入到車站

Lm

唔好冇人入到
要所有人都免費入

全城拆閘機！！半夜去拆撚曬佢哋！

廣傳全世界. 停晒港鐡所有海外鐡路營運項目.

真係想放撚晒港鐵d 股票

洗乜半夜
聽日多手足就做得

拆閘機！拆閘機！

話說港鐵最大控制中心在青衣

拆閘 拆售票機 拆廣告！

可以 但唔該快閃 唔好俾機會佢地封站

要做既話緊係拆完就走
其他人咪照常入閘

守個爛鬼站有撚用咩

再推

黨鐵係支線，得閒就做

呼籲所有醫護唔好醫狗及其家屬
佢地唔係人，只係禽獸
唔配接受任何人道治療

次次出親去發夢都大把人搭黨鐵

我比較建議快閃新疆柱

推！

Why not both~

咪傻啦，港鐵賺錢源自車站租務、上蓋物業、商場，車務賺得好少

push

一個有炮，一個無炮
一個有law保，一個無law保
一個可以反擊，一個唔可以反擊
一個正統納粹軍，一個納粹民團

有好多野，和理非都可以做
塞爆黨鐵月台同大堂：

[活動指南] 機場和你飛行動，作為和理非可以有咩活動

d機入水會唔會壞的？好奇問下

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）